終於，，嘗試了唇茶新飲品！（打手）

B2 鄉X黑 香茅和薑，、的配合很。清新😁🌱
講唔出，，，嘅感覺😅🙏🏻🙏🏻

樓主幾靚女

咁都比你睇到

聽講飲唇茶嘅人都係靚仔靚女
你有無飲？

好鍾意陣嘔吐物味

相

你食開啲乜？？？

弘 pm我

無限粟米湯

依開欣宜啲分泌

除左5月1號
其他日子都要大大力懲罰
大家記得去支持下

支持同路人！全單五一折！！

好耐冇見過樓主